還返啲臘腸畀我啊！

是咁的，我個朋友最近返咗支那
佢今晚喺落馬洲口岸過關嘅時候畀人偷咗個行李箱
行李箱入面裝住我帶嘅臘腸

個賊係咪以為入面有大量現金定有寶
仆你個臭街成十幾斤臘腸都可以同我偷走
今年屋企嘅蘿蔔糕點算 食慣咗廣州皇上皇臘腸真係返唔到轉頭
還返啲臘腸畀我啊仆街

好啦

係咪真係還呀 唔好呃我呀

價值幾錢🤨

建議樓主貼街招搵臘腸賊

未清楚實際帶咗幾多斤 因為佢成日幫我屋企人帶 要等佢收錢先知

臘腸賊必須死

咁撚多臘腸食撚死你個仆街
祝腎虧

煲仔飯 蒸臘腸 臘腸炒芥蘭 蘿蔔糕
今年新年少好多樂趣

你老味笑撚死

認真
我寧願係膠post
都唔想屋企整蘿蔔糕冇咗好味嘅臘腸

蘿蔔糕嘅一生 除咗蘿蔔絲 粘米粉同蝦米之外
最不可缺少嘅係臘腸
冇咗臘腸等於冇咗靈魂

試諗下
當你老母將切好嘅臘腸粒掉落去鑊炒嘅時候
個種難以忘記嘅香氣

好撚肚餓呀，仲講

每次最開心就係新年嘅時候
唔理佢腎唔腎虧
趁老母唔為意一炒好臘腸即刻偷食
嗚啊

我都仲未食飯
我打字打到好撚肚餓

搞到想食煲仔飯

屋企有工具可以即刻整到

不過得返幾條臘腸 冇餘糧了

祈求天地賜我一斤臘腸

唔想食榮華臘腸

元朗自設既大工場 生曬原味靠曬過太陽

充滿陽光嘅榮華臘腸 食落就知甘香

真係好撚好笑啊樓主

唔唔